{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022710?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 풀꽃나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15時からチェックイン可能で、11時までにチェックアウトしていただけると助かります。 ご予約された人数に追加が発生する場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 他のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設の利用時に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客の責任であり、損害賠償がある可能性があります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙を禁止し、指定された場所を使用してください。 過度な娯楽、飲酒、　は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の特典としては、個別のバーベキューパーティー、一軒家の客室利用及びIPTV/WiFi提供があります。 客室ではインターネットを自由に利用でき、駐車も可能です。 周辺にはトダム上峰、石門、九堂峰、玉筍峰、四人岩、下仙岩、中仙岩、上仙岩、高水洞窟,温達山城,九人寺,タヌリアクアリウムなど様々な見どころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "15時からチェックイン可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "11時までにチェックアウトしていただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加が発生する場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、他のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客の責任であり、損害賠償がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の特典はありますか？",
            "answer": "予約の特典としては、個別のバーベキューパーティー、一軒家の客室利用及びIPTV/WiFi提供があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットや駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではインターネットを自由に利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはトダム上峰、石門、九堂峰、玉筍峰、四人岩、下仙岩、中仙岩、上仙岩、高水洞窟、温達山城、九人寺、タヌリアクアリウムなど様々な見どころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 431
    }
}